你不如block左我算啦 唔想再見到你在線上但係已經唔係搵我 唔想接受冇左你呢個事實

食屎狗 食屎狗 如何開口讓他封鎖我😠😠😠好辛苦呀 快D block 我啦 我自己又忍唔到 得閒又睇下你在唔在線上 我就黎忍唔住喇 封左我喇 我唔想比你見到我死纏爛打 唔想比你見到我咁cheap

你封佢咪得

收皮啦 你連block既價值都冇啊

block你嘅價值都冇

我每日都等緊佢搵我 點會捨得封鎖佢

我知

你block佢咪得

我甚麼都不是

佢搵你都係佢無聊，有心搵一早搵左，你對佢來講地位真係好低。

以前就係一嬲就block 挽出事 以後唔敢了

繼續講啦 我想自己快D死心

巴？

你地快D入黎繼續踩我

我都係
一個結論話冇愛嗰隻feel就完咗
睇住wtsapp好辛苦

絲

我地點算好呀

同你一樣感覺持續左一年
加油

咁你鐘意la

剩下來既日子要點過

屌解 巴同絲有分別？

特登去block你 已經曬咗佢時間

你挽黎挽去咪抵你死

我愛到準備下年求婚呀
但佢唔愛呀

你之前係點捱過

我知呀 所以我冇怪過佢

係男人就留返尊嚴俾自己

女人就搵過個算la

點先可以死心呀

做運動 喊下 訓下 煲劇 又一day

介紹下

留tg

good idea

你留下來好嗎？

不過間唔中都會好sad

搵份工做下好似會好D

我果陣上上下堂都喊

我依家都唔差 日日起身就係喊

眼腫

係呀 我仲要係喊兩喊都要兩三日先可以消腫既人

早啲好過喇起身又新一day

早啲訓好過喇起身又新一day

Loop緊傷心情歌 唔想訓住

留咗tg得閒吹水訓了bye

咁早既 早抖喇 bb

我平時係咁樣同佢講早抖

Btw 如果女朋友成日都唔應機 又唔講你知去左邊同做緊咩 但個男仔又好想知 成日因為咁而嬲個女朋友
樓主點睇 會唔會覺得條仔好煩

我會覺得個女朋友唔太尊重佢

會 所以你係話緊我對不對 你估我想既咩 我唔鍾意你就唔會咁緊張啦 嫌我煩就block 9左我喇 但係你唔可以阻止我鍾意你

女朋友成日夜晚臨訓會打比男朋友傾幾句

咁樣都係愛既表現

頂唔順就分手，做咩要咁對自己

咩呀 你係煩人果個定比人煩果個
我係煩人果個

成日唔應機又唔話你知做咩 係愛的表現 ？

我都係 我控制唔到自己

唉 覺得自己好似女人

我話條仔咁煩都係因為佢愛個女朋友 所以係愛的表現

Ok

有冇諗過人地洗唔洗搵你

其實始終會有頂唔順個日 只係睇下幾時 但係當個心比對方傷透 反而係更容易放下

有 答案係唔洗 我係多9餘 這是我每天跟自己說的

信我，會有人欣賞你，唔好對無謂人做更多

I know that feel 麻木了...改變唔到佢 不如早d放手

佢係花心定點？

一日幾個msg 仲要隔幾個鐘先覆一次
但就keep住一陣就上次fb都唔覆我

應該唔係花心既...佢好多女性朋友 無咩男性朋友

初戀？

有d人朋友地位重過男女朋友

第二

點解會搞成咁
死因係咩？

我明呀 以前初戀就係咁

報應

以前太重色輕友 一散既時候就傷到仆街 之後今次拍拖就決定唔可以成個世界只有拍拖 佢就覺得我唔重視佢

咁無咩架
咪證明番俾佢睇
同埋成個世界得拍拖好易散

Block左你咪又係上黎叫春 要放低佢唔是咁樣的

另外之前有一排我因為學校多野做 加上又小約出街 忽略左佢 之後佢都因為咁開始冷淡 另外就係我安全感唔夠 成日發脾氣 加上屋企人唔比拍拖 管得好嚴 所以佢就覺得好大壓力 大家都因為咁冷淡起黎 之後我認真同佢傾呢個問題既時候佢就話依家咁樣冇乜問題呀 唔需要改 我問佢可唔可以變返以前咁 佢話變可以 之後我就嬲得滯講左分手 但大家都仲係愛大家咖 佢依家對我既方式完全係我以前對佢既方式 將朋友放係第一位 戀人就最後 所以我又唔可以怪佢 因為我抵死

咁要點

咁你係抵死既
對人好番d
佢會 feel 到既

樓主幾歲？
f1~ f3?

我好犯殘 忍唔住打返俾佢想cool煲
但佢好似已經block左我
好痛苦啊

有興趣留低tg一齊傾

你留比我啦 我搵你 你巴or絲

芳齡21

點樣對佢好 依家分開左 都冇交集

佢幾多歲呀？

細我兩年

咪約下人出黎囉
你真係鐘意人 人地會feel 到

會不會好似死纏爛打咁

佢block左你都無用，你都係會keep住望佢whatsapp，睇佢幾時unblock
我試過咁樣每日睇幾次，睇左一年半終於等到佢unblock，但係傾返計幾個禮拜之後，有次有小小拗撬，佢就已讀不回，到依家都無再覆過

中意人係咁架啦

唔係成日上連登check po,不如 tg傾

好呀 晏D搵你 依家有野做緊

啱呀 其實都係籍口黎

樽鹽呢？

到依家block左一年半，unblock左半年，加埋兩年我都仲keep住每日睇緊佢whatsapp
好掛住佢，好想望多次佢笑個樣，好想聽下佢把聲

咁長情既你 巴or𢇃

巴

都已經過左去咁耐 冇新對象咩？

怕羞+怕生+內向，好難識到女仔朋友
以前3次拍拖好彩都係大家都有意思，佢地又主動啲，會追我。不過係以前仲讀緊書既事，依家做野幾年都無識到女仔朋友

早2個月有個女仔whatsapp好岩傾，開始有好感，但點知佢有男朋友，跟住就斷左聯絡

唉 一撚樣

份工冇女仔？

同是天涯淪落人

不過自己賤 罵鳩走佢hurt到佢
搵返佢同我傾兩句又特登唔覆
同埋佢有男朋友了

我個個都係特登做D野hurt走我 想我唔好再沉淪

雖然大家無一齊 但其實大家都有feel
但佢又成日愛理不理咁 所以老羞成怒
咁應該懲罰我block咗我先係 但又唔block搞到我忍唔住又要搵你 屌奶星

嘅然大家仲愛對方?
一於約佢出黎 夾佢上房 夾到佢喊
夾到佢投降啦

你覺得佢仲愛我咩 愛我就唔會忍心hurt我啦

兩份工都有
但一黎我本身難放低，再對上一個女朋友拍4年拖，用左3年幾時間先開始慢慢放低。二黎我性格唔敢識女仔。三黎要專心做野，會全日對住部電腦/去開會，唔會同人傾閑計
上一份做左3年，大公司，搏左2年半先升到職，之後再轉工搏殺
早2個月岩傾個女仔都係舊公司其他部門，升職之後有返少少時間同人夾完公事傾下閑計先識

你BLOCK佢唔好無啦啦又UNBLOCK番.最憎人玩心理戰.

你唔搵佢佢點激走你

工程？

早兩日忍唔住搵左 佢問我係咪如果佢點點點我就唔再借酒消愁

唔敢了 以後我既情緒只會收埋係心底裡 不再告訴他甚至不讓他發現

買件肥佬T著上身 見到人之後
從後一野笠埋兩個人
懺悔又好表白又好
有咩野想同佢講就講晒佢迫佢聽
迫佢回應你啦

咁係點點點呀

唔係呀，普通文職operation + analysis and planning
其實新舊公司都多女仔，但我真係好怕生+內向，講公事完全無問題，但一講私事就會縮
同埋岩岩出黎做野頭幾年，30歲前點都要努力搏升職，所以更加少同人傾閑計

因為我成日話怇同個女仔有路 但佢一直都話唔係 之後佢就話咁係咪我錫佢一啖你就唔晚晚飲酒 之後我就話係啦 跟住佢就即刻整左D啜啜聲出黎 但其實我知道佢係扮 因為佢好低能 以前成日都好鍾意咁樣扮嘢 會扮有女仔係身邊 扮D女仔聲等我呷醋

佢

咁早兩個月個個女仔係點樣識

晚晚飲酒
仲關心你算係咁

舊公司其他部門既同事，升完職多返少少時間，又想同其他部門打好少少關係，所以臨轉工前識左佢，好岩傾唔會有怕生嗰種感覺，日日whatsapp左兩個月，但原來佢有男朋友

再上一個回覆有講🙈

仲愛唔愛

試下上tg d group到識 我見好多女搵仔

都唔知妳咁認真做咩 感情既野有幾可一生一世？等下個啦 呢啲遊戲大家尋開心姐

無裝telegram，同埋唔想做狗公

你知道係個男仔眼中
你一路以黎覺得佢係可有可無架可?
有咩唔洗同佢講 有女朋友等於冇女朋友
有冇講錯?

我知 我都冇好認真咖 但到分左手先知自己沉哂船

差唔多

只係覺得大家好穩定 佢又一定唔會走 所以冇好好去維繫

叫鴨咩 沉船

你當人係鴨？

冇 因為我地冇

咁你又話沉船？

一定唔可以搞到個男仔覺得你要脅佢

如果男方冇新對象就易D 仲愛你就再易D
約佢出見密D 落下軟功 行下街 多D互動
我覺得搭下長途電車(港島適用)
一齊買餸煮飯仔幾好
正常男人都受軟唔受硬

點樣問佢 得唔得閒出黎睇戲咁樣？仲有重口D既方法係指乜

一來,愛情入面無得計較咁多
二來,正常拍拖係有時你對佢好D,有時佢對你好D

我知呀 但我好怕又hurt多次

睇戲又得 行街又得
唔好冇野講冇交流就得
至於點問佢？唔知你地平時點交流
最緊要佢得閒囉

(細兩年即係19 21姊弟戀 仲緊返學? 如果佢想要個姐姐就唔該似番個姐姐 )

鍾意人就梗係佢樽鹽緊要過自己樽鹽啦

嘩 咁刺激

刺唔刺激睇你平時同佢邊個強勢D啦
溫柔姐姐 霸道姐姐
簡單個D做左試下先啦

好 過兩日試下 thx bro

試完記得番黎報告

實頸圈比鎖鎖個男仔
如果個男仔痴左線一手掟左條鎖匙落街/海/坑渠，樓主係咪會搵消防救拆頸圈同上報紙

我諗我唔會試呢個咁激進既方法

買多隻戴手腕連鐵鏈嘅 等男仔合埋眼就戴上佢隻手(鎖匙自己收) 鐵鏈扣埋頸圈

冇叫你即刻 查實鎖個男仔都有同樣效果

佢已經成日話我係控制狂 再咁做就真係乜都冇

再唔係 係街食飯個陣比個遙控器佢用